今日返乜撚野工，返屋企訓多陣啦

係到等不如返屋企訓返陣教